有郁巴絲同我一樣好柒憎班泛民

日日和理非非，連一句港獨都唔敢叫，張德光黎到就個個成隻哈啡巴狗咁爭住見，年年64淨且識問人要錢，別國內政關我撚事咩？捐錢？不了。
魚革時個個爭住割𥱊，天琦入去坐你地班仆街屁都唔敢放。

食屎啦。

泛民=已經向現實低頭嘅老屎忽
獨派=不知天高地厚嘅中二病

又開始要用泛民轉移視線lu

愈來愈多人係咁樣

用補選黎做例子
呢張左膠圖證明咗獨派已經有2至4成票唔會俾泛民拎到

又係你隻泛民打手五毛狙擊手
民主黨就入中聯辦跪低
梁天琦寧死不屈
高下立見

通常果班自稱5毛狙擊手嘅人先係真正5毛，好似深水埗啲161門口都會寫住嚴禁色情。

雀會都話奉警務署喻，嚴禁賭博

中國都話自己係民主國家

最憎黃台仰

你咪就係其中一個老屎忽囉

日日炒中資股,淨係死淨把口個d係唔係都算係老屎忽?🤣🤣🤣

你都識話佢地和理非非
咁就預左嫁啦

反而係口講勇武既人會點做

我更加憎港共班仆街冚家剷，用惡法迫死義士

哦, 原來炒股就imply係老屎忽
你啲思維咁老屎忽嘅？

你理解唔到你個兩句有咩關係,不如你整理下個思路我地先慢慢再傾,ok?😏

鳩噏當秘笈重要老屈我唔明?
冇料就唔好扮四條啦

我完全唔明你講乜啦,我幾時老屈你唔明呀,而家係我唔明你講乜呀

人地講到明唔支持港獨
但又要屌人點解唔敢講支持港獨
好難捉摸囉

泛民真係垃圾黎
何君堯講殺無赦 班保皇都識迴避唔應
許智峯單野四方西黃碧雲爭住出黎屌
又譴責又叫佢預約被捕 成班都垃撚圾